★沙灘人流飆升1倍 泳客埋怨泳灘圍封，向救生員發洩。

香港新冠肺炎個案急增，康文署日前已關閉轄下泳灘，惟大批市民繼續湧到沙灘暢泳，懶理感染風險。港九拯溺員工會發言人胡啟榮今早(21日)在電台節目表示，近日較大的泳灘如清水灣、淺水灣、黃金泳灘等，人流比去年同期起碼多30%至1倍，甚至有泳客埋怨更衣室關閉水喉，向救生員發洩。

他指出，即使泳灘的入口已圍封，廣播亦有提示場地已關閉，但不少泳客仍繼續闖入，由於救生員無執法權故難以阻止。他又批評，工會雖有向康文署反映，但署方只着救生員加強巡查，及呼籲市民在疫情下要盡量忍耐，避免到沙灘。

向救生員發洩

中間條女個樣

康文唔報曱甴？

搵防暴守沙灘

再唔係搞個和你沙

引狗守沙灘

非禮勿看 非禮勿言 非禮勿聽

跳老舞算啦

可以全部拉晒返去,每位罰千五啦

白色太陽眼鏡條女好似唔錯

救生員仲返工咩？泳灘都封咗

gay 貓

俾狗捉晒返狗局瘋狂party

武肺係夜晚先出現，港豬可以繼續行街曬太陽游水

Work from Beach

全部捉去槍斃啦

睇吓幾時有沙灘群組

屌唔落

腥港人

依班正仆街，忍一陣都唔得

泳灘封咗唔代表救生員唔使返工
個工會發言人仲話要返齊人
只能勸喻市民離開
所以應該搵防暴守沙灘